香港有波波 美國有鮑鮑

一樣一句推跌晒個市

又波又鮑，扯左